5g天日黃c豬見到薯片落選會唔會唱歌呢

背棄了理想 誰人都可以